打機list求評

CPU： Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard： Gigabyte H310M S2H
RAM： Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
Display Card： ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD： WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD： ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSU： AcBel iPower G Series G-450 450W
Case： AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
（copied自悠二 ）

想請教各位，上面呢個$5500夠唔夠我開中畫質打以下game打得順？最少60fps
cities skylines （大城多人+10個mod左右）
total war (Rome2 /WH2，大規模兵仔）
hitman

補充：我唔開直播，唔識超頻，多數單機game，一打最少玩3個鐘
打算裝win10，檯面有限mon應該唔會買大
新手求教

屌原來開錯台